認唔認同唔剪指甲嘅人都係毒撚

正皮： 毒撚先會留到啲指甲成尺長，見到都反胃

負皮： 正常人都唔應該剪指甲

有冇人可以阻止指甲既生長？

無，但係唔等於要留到啲指甲成寸長

啱啱搭地鐵見到有個油頭毒撚玩手提啲指甲長到要屈起隻手指先撳到個掣有感而發

睇黎ching冇睇過jojo 我個句係台詞黎